【屯門龍床盤】菁雋展銷廳經紀多過客 首三小時暫收1票

「龍床盤」菁雋今日上午11時開始接受認購登記，現場消息指，首三小時暫收1票。駐場代理直言，「咁x貴，之前吹200萬內，吹低開高」，嚇窒買家。

以貴絕屯門區登場的「龍床盤」菁雋昨日開價後，今日隨即收票。中午12時許，菁雋設於屯門建豐街悅品酒店的展銷廳，記者現場所見，只有大批地產代理撈客，甚少客人入內了解樓盤資訊。看來就算入票金額僅5萬元，較其他新盤約10萬元少一半，都未能刺激買家入票。

全張價單平均呎價高達1.69萬元，成為屯門史上最貴新盤。首張價單共73伙，售價285萬至928.8萬元，呎價13,452元至22,327元。最平單位為8樓32室，實用面積131方呎，價單價285萬元。

咁都有一張

算唔錯